[League of Legends][312] Happy New Year 2020 光復香港 時代革命

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

新一年咁快25

新年快速

我去抽旅發局唔好?

中國武統台灣
上海取代香港成為國際金融中心

腎仔系甘

47303返到去未 大sir係咁搵你呀

Ot緊

2020第一擊: 神戶勝利船

鹿島鹿角上

黑警死全家未

叫左cctai發射核彈 等下啦

香港搞成咁仲happy new year???

系 對唔住仲喺監倉既手足

新年快樂

搵到失蹤人口

簽簽簽
簽左咁撚多次有邊次係有成功過

cctai=共產黨, 逼人簽

新一年希望我利成功拎英超冠軍

你利

利文音

虎米25

虎虎

🐀🐀近了

你要相信
相信我們會像童話故事裡
幸福和快樂是結局

1

2

利物音

kiwi程美段係藍 fced

波大有腦

洗版行為

仲玩呢隻大陸game

2020第一件事梗係打LoL開年

呢到全部港豬藍屍黎 同佢地講晒氣

引戰鼠

🐀🐀

Shen 🐀🐁

🐁🐀

五大肉球

五大家蛆

四大家姐

Day6

假如沒有VAR的話

WAC

WAD

西流

一聲獅吼迎新年

右25

一聲獅吼迎二零

力

佢為我地出左去爭取民主 我地一齊祝福佢

VAR

講個笑話 不反對通知書

切爾西

白禮頓

講個笑話 阿仙文識奴

你係咪咁想輸錢

系

沒有申訴的空間

@力狗

5見左力

力狗手足

力我應該陪你去

7巨都5見左

7巨 47303 圖右

屈福特

睇我城

李城

佢城

手足5見晒

我城貢勁 又送$

一有蘋果廣告製作公司就沙士咁撚ging

┏━━┓┏━━━━┓ ┏━━━━┓┏━━━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃ ┗━━━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃ ┏━━━┛┃┃┃┃┃
愛國愛港 反黑反暴 五大訴求 嗌完就算
┃┏━┛┃┃┃┃ ┃┏━━━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃ ┃┗━━━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━━━┛ ┗━━━━┛┗━━━━┛

大家組改完口號就有

ging

阿森納 ALL IN了

咁撚ging

Var

大陸M記有新野，有冇人去試

你快d去幫我試埋沙士

唔好亂講野,遲排要上去一陣

唔洗離開啦咁 叫47303拉鳩你

香港警察盡忠職守 止暴制亂
願榮光歸警隊

你係肥c大隻

其實警察先生都係做份內野
唔犯法使乜驚

阿森納

唔見左成日 一上水就講埋d咁既野
已經比公安拎左ac

阿森納好野

Momo比條韓仔中出左 唔想做人了

法國用漏聲耳機係地鐵玩公主連結會牛B啲

和你25

和你OT

米撚廿5

話

收爺啦

巨

食金拱門未

麥樂G 🐮🅱️☠️

排緊隊了 前面好多手足

原來98返金拱門薯條位

你點知的

佢返飲水機

😂👉🏻(🖼➡️)

🐀🐁

警察加油💪

警察加油💪🏻

止暴

製亂

🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀

🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀

電王想逼死我?

is

有連鼠未

LOL中資黎
重LOL

吓 乜你覺得呢個po 仲有人玩 個個玩女波車啦

除左樓主

法國我件衫係made by 支那
好唔好即刻除左佢

米爆

25

你主人都幾仆街 但你自己點除

乖啦 今晚即刻幫你除

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，賢仔？

🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁

#165 唔見左

🚬🚬

🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係沙士post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

光復香港 時代革命

著晒火係咪即係輸緊😂
咁大粒核彈一野轟落去嘛 學當年美帝震懾洋鬼子

應承我

如果呢個po

推上熱門

全世界入黎

點解無人講

對家真係好驚

今日風向

五毛

三毛

割唔割

不割席

知唔知點解會失敗

愛國愛港

反黑反暴

千祈唔好咁做

春袋

核彈

藍屍

真係冇人簽

所羅門

黃色經驗圈

應承我 今晚打撈血肉腎 ok?
光復香港 時代革命！

政府

仲玩中資game?

煲大佢

證明我地做岩了

你對唔對得住

畫面好靚

唔推呢個就輸

聯署

咪撚飲東江水呀笨！

捉鬼

左膠

#201點拆好

民意

大台

分化

改口號

C羅

沙拿

濕

鳩

光

復

香

港

時

代

革

命

古天奴

文尼

孫興敏

利物浦

錫菲聯

曼聯

讓球

主客和

樓下弱智狗

我係樓主

sars來襲 大家唔好遊行了

手持

出街=送錢俾地產商
不如起屋企donate俾台妹

我係台妹 快D比錢我

佢起屋送比你喎

今日風向sars

屌晒你地班仆街
係咪當手足係condom
點解行動po 冇人提
全部人同我入嚟
再係咁場運動就輸
再係咁我真係好心淡
你地係咪想輸
光復香港 時代革命

想嘔

sars有兩個s
=7ss

g

好大波

同死黑警影相啦 影到俾人拉俾人笑

警察都係做返份內事

想做M記了

SS

老麥十蚊有九件麥樂雞呀！

比人影到

U/U

泡菜妹

Tui

我知面面一定話我老鼠眼

日本妹呀 j到你傻撚左

腎

贏左波系惡d

插班生

47303炸緊麥樂雞?

47303

Day6?

2020年喇叭仲係無聲

Day25

花狗夠鐘擲cv
我覺得佢會請你

7SS沙士鬼

我去搵梁凱晴唔好

切嚕~!

7SARS

錫非聯

牙仙勞

利利

走先

Liverpool

利物pool

7SS
7AA

唔出街咪唔會中SARS

連仔可唔可以分開兩個熱門

一個專比大家姐

廢青=全世界最安全

成個都係。。。。。。。。。
正式正式正式

5538

52571

警察都係打份工

CHING比狗用左AC

運動已開始變質
我地打下機 唔好去人多既地方了

系
坐下黨鐵玩公主連結算

電訓左

利利音

史雲斯 大球

想買查查班士利

要左打比羊==

初盤開半
落到咁==

半格博全格
最多和波輸半

利其他

有英超傳奇朗尼

我利

都係賭英超算

利物浦又似係攻極唔入之後神奇嬴一球算系列

錫非年 ALL IN

神秘力量都唔識

今次拉條CURVE炸你入球

我利贏能硬

我利不敗奪冠

利羅

我利神秘力量+4424不敗奪冠

買利救港

利1:0都係贏
但我收$

買左30 31 40

成日買呢D點贏

所以佢買唔到PS4

英超買利贏都夠
讓球都唔洗

利利1-0

sana勁到

又神秘力量

sana高潮樣。。。

角細了

我利勁撚到世界第一

sana-DD又高潮樣

4分鐘一球 睇下點

半場買20

11.5細好吸引

半場7+啦屌

90分鐘都係一球

半場主其他先岩

55

月位

唱緊Liverpool歌

文識之歌

樓主真利

韋恩·魯尼 1:0

電王訓教等收錢

你買半場主其他點收錢

問電王

@電王

香港搞成咁 仲有心情睇波

系 搞成咁 你仲玩鏡華

光復香港

煉銅術士

英冠比狗買。。。

打比羊GOAL
史 大波 JUMP

利利 13.5 細 GEL

好彩仲有主主收錢

3點零鐘度左4樣野
本身諗住今晚唔買最後買左
中3樣輸1樣
就係買左輸嗰樣

平注/細細地 4串5 都唔洗豬啦CHING

BOB叔 中半
班士利 降班
利盤 中半
角大 中

聽日澳假追數啦

西部聯[+0.5/+1]

買得一注多幾十
快車期嬴左4K

1號病到傻唔係嬴多一倍

墨西哥城

［多圖］呢個屁股蛋洗不洗咁撚正式。。。

又

上次中伏仲想買對家
但要counterlogic先會贏

wac

wa你老味🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁

腎吱

🐀🐀🐀🐀🐁

98話砌包砌到口渴 快d比杯水佢啦

🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀

腎🐀

🐭

未農歷新年就成班人放鼠 搞事?

我城落飛 要大勝了

轉軚齊撐我城?

4舊水六合彩連40蚊都中唔到
我係咪唔好賭錢好d

可以直接重刷快D

ok

買利咪得

潮撐我城

你城

牠城

🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁

好QQ牙

連腎

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

信腎買我城

🐀

我和腎的羈絆 任誰也無法拆散

開波未
等錢使

我

1-0啦

有冇文識轉隻新年UE俾我打王

轉左

冒險隻王先岩 sor9

等30分鐘啦

強烈建議出年連鼠加入scared hamster

( Show Blocked User - 醉愛文尼 )完全封鎖
( Show Blocked User - 醉愛文尼 )

對賤倉

重拳出擊

兩個呀姐用帶鄉音既廣東話係黨鐵嗌交 又冇內容 同圖右既肉酸程度有得比

<3

你打邊隻
今日先發現Extreme隻王未打(得贏)

我先係

我打22-14同hard 21-3咋
個個都要新年UE先有3星

台未

抽機票

鼠 未 ？

Ok

OK

沙拿 + 文尼
流川 + 櫻木

賤種墨城 咁都比人追兩球

玩哂D優衣醬都係過唔到

新一年 想跟文音Call 大陸G

意大利狗call意大利g啦

打咩王牙
抄右上d隊都唔得咩

狸貓
成日跌D狸貓仔落黎
又識無敵 唔夠力打

不用分得咁仔細，大家都係中國人呀

who r u

kiwi程美段係藍 fced

謝露露食開屁股蛋 fced

ME

屁股蛋??

Ot

沙拿對奶洗不洗谷到咁。。。

JED

點睇47303

飲水

愛比暴力強與暴力割席

9

艾高干

皇家馬德里

都無

賤種馬德里

基達菲 對 皇家馬德里 04/01 23:00

仲有22個鐘 ==

100%的波買定都得

系 買左基達菲

賤種皇都買
賤種皇=中共

屠馬會

98

OT

🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁

liVARpoor

點睇陳維梓

你名都打錯
仲弱智過他

撈足公足利足?

撈足公足利足

你真利

你先系

你都系

有連腎未屌你老母🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐁🐁🐁🐀🐁🐀🐁🐁🐀🐀🐁🐁🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐁🐀🐀🐁🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐁🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐁🐁🐁🐀🐀🐁🐀🐀🐀🐁🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐁🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐀🐁🐀🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐁🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐀🐁🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐁🐁🐁🐀🐁🐁🐀🐀🐁🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐁🐀🐀🐁🐁🐁🐁🐀🐀🐀🐀🐀🐁🐁🐁🐀

🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀

腎疫

西維2

巴塞隆拿

鼠塞隆拿

你又賤種皇又巴狗

🐀塞隆拿

其實我係利物浦

識波🐁

liVARpool

又比文識跟蹤🐀

🐀手足

點解冇得改名做🐀🐁

꽃케이🐀🐁

我=儲石大師

孫文的野望入面個孫中山好撚癲

WHY U 咁多石

5g 抽完連限仲多石過之前 係咪中左bug

幾時4

等我洗晒個12萬石佢先

輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

咪25啦

山g

已經Farm到千八蚊啦 我地兩個都係好和平

🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁🐀🐁

水手擒「凰」旗開得勝

水手擒「🐁」旗開得勝

🐁🐀擒「凰」旗開得勝

若要生活好

山g主其他

政府新聞處又有新片 今次係RAP歌

🐁🐀🐁🐀

山雞叫

下半場我水手再入多粒

3粒都係山雞入

阿德
唔想買澳假了

same road

腎fc

上場死好彩 今場唔會啦

傻屌

上場7.5-9.5大收哂

針了

Is

主席

7sars入侵4歲女童

7ss

想報驚拉7巨

whoru

我無處不在

腎瘟腎疫7sars

祖國送大禮 666

奶共奶到 獅鳥未

文識獅鳥

fc腎收錢

華倫西亞（華倫西亞語：València，華倫西亞語: [vaˈlensia]；西班牙語：Valencia，西班牙語：[baˈlenθja]；又譯巴倫西亞、瓦倫西亞）是西班牙第三大城市

ok 伊巴[+0.5/+1]

Himvic

冇睇連登
一頸血了

全靠我

252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525252525

🚬

🚬🐀

goalllll

皇家马德里

沒事兒

我愛腎屌

皇家马德里足球俱乐部（西班牙语：Real Madrid Club de Fútbol）是一家位于西班牙首都马德里的足球俱乐部

😂🐀🐁

等本澤馬射爆你

有冇lin

d廢青成日有工唔返夜媽媽踢波

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

球証收左錢

皇馬加油

攬炒之母 將於短期下台

0:0完場

冇了

通G

我燈神

送GE

咁皇馬3:1完場

乜事都冇硬係要碌幾個圈

😂🐀

一定要遮住塊面

52571呢

我皇勁到

我利仲勁

@文識

比你拉左啦

下個到你

乜呢到成個波台咁

自己人

犯規之鬼

good night sir！

2:0

米咁揚la

食住麥炸雞睇波簡直牛逼死了

藍色經濟圈簡直就牛逼死了

佩雷C

G持

賤種皇黑哨 唔計

垃圾龍

死藍絲收左錢

早知加大

你邊有錢買加大

完場咪有

4680 04-01-2020
22:37 角球大細 星期六 11 基達菲 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [9.5 個] @ 1.88 $1960

$ 1,960.00

4686 04-01-2020
23:10 入球大細 星期六 15 富咸 (主) 對 阿士東維拉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.77 $3000

$ 3,000.00

4693 04-01-2020
23:54 過關 入球大細
2X1 星期六 15 富咸 (主) 對 阿士東維拉 (客)
大 [1.5 球] @ 1.82
星期六 16 修咸頓 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.83 $2000

++++++++++大了

文識拉左幾多個手足先搵到咁多錢

落去買多個餐先

98之夜

你夠十萬石啦

1 接納

4699 讓球 星期六 29
狼隊(主) 對 曼聯(客)
讓球
主[0]@1.86

$ 2,660.00 $ 2,660.00

我人品好

曼徹斯特聯

25都人品好

你唔簽名仲25啦

馬德里競技

你都人品好吖 救助有需要既女性

萊萬特
馬體龜波王

4259

狗

接納

接納
主其他

腎😳😝

44318

HI

我的下巴微微仰起 不讓淚滴主演我的微電影

微你老母
做陳梓維助理啦

我做左 咪同我爭

陳字維喪嫁wo

屌你老母 你可以同佢溝通咩 花狗就得

巴塞隆拿（加泰隆尼亞語：Barcelona，西班牙語：Barcelona）是西班牙加泰隆尼亞首府和巴塞隆拿省省會

條囡 Karen

大家姐最愛

第8頁

條囡 Karen

okok

4711 05-01-2020
01:47 角球大細 星期六 29 狼隊 (主) 對 曼聯 (客)
細 [13.5 個] @ 1.89 $2000

$ 2,000.00 $ 3,780.00
4714 05-01-2020
02:17 角球大細 星期六 29 狼隊 (主) 對 曼聯 (客)
細 [14.5 個] @ 1.89 $2000

$ 2,000.00 $ 3,780.00
4717 05-01-2020
02:32 角球大細 星期六 25 雷恩 (主) 對 艾米恩斯 (客)
細 [6.5 個] @ 2.10 $1000

$ 1,000.00 $ 2,100.00
4720 05-01-2020
03:32 晉級隊伍 星期六 25 雷恩 (主) 對 艾米恩斯 (客)
主 @ 1.78 $2100

$ 2,100.00

ALL GOAL

派未

文識又有錢又成日贏

輸個D唔話你知姐==

想含文識

[有片] 法國香港人真係好冇禮貌

月仔

GUN左小小$700 搭沉佢

腎話想屌email

豬肉都係肉

沉了

4723 05-01-2020
03:54 讓球 星期六 36 布爾格 (主) 對 里昂 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.82 $3220

$ 3,220.00

GEL

中國人入巴塞波

沉佢船

1 接納

4735 讓球 星期日 1
墨爾本勝利(主) 對 紐卡素噴射機(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.84

$ 2,360.00 $ 2,360.00

太skr了🤟🤟🤟

我係中國人呀屌

.

你唔係愛巴塞咩
終極25

話事啦

勝利扭頹勢爭先打「卡」

Goal

打卡

Try

墨勝goal

嗯

和你ot

和你馬

為 了 這 次 相 聚 我 連 見 面 時 的 呼 吸 都 曾 反 覆 練 習

點牙李宗盛

我勝

好正

AYAYA

Weebs AYAYA

如果梁靜茹再大少少唱, 應該仲正

AWCAWCWAC

C

客隊廢到
好彩有買大波

CHING好有型

空格

Who ru

樓上瀨屎

捉到 電分身黎

腎自己黎

有無銀牌金牌一齊雙排

@7ss

+

樓主id是wt 想+

佩雷C主席

四系乃

新增7宗武漢返港肺炎徵狀個案 包括一名2歲女童

7sars入侵2歲女童

7sars

我有符號 唔識打 你留個ID

7sbb/7eah

唔記得邊隻金

bb

🐁

🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁🐁

7eah

鐵牌求curry

+我id:🐁🐁🐁🐁

+kisum

操你媽晚餐吃魚丸子真的是牛B死了

今晚利

和其他

你食西莎啦

皇家so c 達

有個達字都信唔過

利利主場有平手 all in了

贏左

買左和

1:0

唔知乜野森林

佢打錯 有個佩字先真

咁樣合理好多

馬會傻撚左 利主場有平手

和利和

口刂口

打

da

B仔冇左超能力都仲咁好打‧‧‧

達😂

offline

7ss好勁

7SARSSARS

working...

4819 05-01-2020
23:05 讓球 星期日 24 利物浦 (主) 對 愛華頓 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.95 $9000

$ 9,000.00

穆罕默德·沙拿

今晚利係咪有日本仔

南野拓柒

冇沙拿引走幾個
文尼只係連加特之流

今晚利一定和

0/+0.5 和都收錢 唔係唔買下話

點解腎仔見到梨子要感動到哭‧‧‧

唔是冇輸冇贏咋咩

會贏$1

你ON9

到宜家都仲未知佢點計法

🐁🐁🐁🐁

文識話有錢收就有錢
冇錢收就冇錢收

開馬會

GCHI

425

鬼叫你成日25我

想砌我生豬肉??

講真話 5計

米屈啦

WAWCACWACA

time out

話事行為 禁言一天以作警告

做乜9

成熟D啦

🐁🐁

你好爛

都幾臭啲屁

圖右

你OT

冇左

你利準備收錢了

等連腎🐁🐁

冇左性誕icon啦

利GOAL

點解你仲有

Day4個post大量聖誕icon

day

利又1:0

我個和

話左你架啦

拓実

西含NEXT GOAL

wa

食唔食野味

食腎

🐁🐀🐁🐀🐁🐀

見到腎仔係美心

腎仔個屁股蛋真係好撚正式。。。

🐁🐁🐀🐀🦝🦝🦡🦡🐿🐿

麥炸雞好撚正式

🦡<---呢隻是咪力狗

唉 諗起MOMO個美麗西比條韓仔屌過就唔想做人

戀情曝光數日 MOMO手寫情求挽回粉絲信任

挽留

d鋪頭做唔掂就上連登話自己係黃店

和你傾

上連登餵腎仔

和你腎

憑 一 種 男 人 的 直 覺 去 承 受 這 份 殘 缺

🦡🦡🦡

系美心見到你偷食

又25叼你老母

🦡意思:獾

🦡隻是一隻黑色皮毛夾雜着白色條紋的獾。它一般指代獾這種動物本身，或者表示它的近親：貂。它和水獺很像，但不是一個物種。

🐁意思:小老鼠

🐁這是一隻可愛有着粉耳朵的小老鼠，它通常表示小老鼠。它和🐀類似，但含義有區别。

🐀意思:老鼠

🐀這是一隻體型較大的老鼠，它通常表示耗子和大老鼠。它和🐁類似，但含義有區别，它稍微帶有一些貶義，會傳達比如令人讨厭的意思。

🐿意思:松鼠

🐿這是一隻棕黃色條紋的花栗鼠，它是松鼠的近親。它一般指代松鼠或花栗鼠，也常用來形容小和可愛，或者表示愛吃堅果。注意不要和臭鼬混淆。

😂意思:感動

😂2014至2018年期間十大最受歡迎的表情符號之一，被命名為「2015年牛津詞典」年度最佳詞彙。它帶著大大的笑容，揚起眉毛，面帶微笑的眼睛，因為笑得太厲害了而流下一滴眼淚，有時又像是苦笑。也被稱為笑哭表情符號、LOL臉或CWL臉。這是最流行的表達樂趣、強烈喜悅還有尷尬的方式之一。這種微笑和很多笑臉表情都類似，但隨著皺眉和淚眼的加入，使它表達的意思遠遠不止一種。它與🤣相似但意思又有不同。

個PO冇人推 場運動玩完了

你玩完先

今晚c羅🐀

祖雲達斯[-1.5/-2]

卡利亞里
蛆狗要輸

買左C羅入球

沙拿勁

埃及狗

金字塔踢波之鬼

同法老王踢波

費錦龍

現實中我沉默不語

這是一隻可愛有着粉耳朵的小老鼠

涼

穆罕默德·Sana

email

Emilia Wong (絕對不會自殺)

最後已事過境遷
長街風景已變

樓上智將
樓下低能

我唔係傻 我係單純

腎話緊我

賤倉

重拳

1 接納

4878 讓球 星期一 2
AC米蘭(主) 對 森多利亞(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.81

$ 3,000.00 $ 3,000.00

利亞bb@10000

佢online等緊你

抵你買唔到PS4

今晚加大

亞特蘭大

AC落飛 要買就快

利亞贏硬

祖狗

牙羅好撚廢

牙羅勁

Ac好廢

liverpool

LIVEROOL反Cup AC米蘭奪得歐聯冠軍